包com.icss.hit.component中，主要是公共的组件。

ChangeColor.java
CreatPdf.java
	实现了对与系统中的PDF文件的导出。
DateUtils.java
	实现了对于日期中的一些处理。
DrawLine.java
	实现了现状图的生成。
DrawPie.java
	实现了饼状图的生成。
DrawPieConfig.java
	对于饼状图生成的一些设置。
EncodingFilter.java
	系统中的拦截器，实现了页面间传值的字符集的设定。
Excel.java
	实现了系统中导出Excel表格文件的操作。
Font.java
	对于PDF文件生成中的字体。
GetValidateCode.java
	用户生成登录验证码
MD5.java
	实现了MD5加密
PageBean.java
	实现了，网页中分页下端的链接的生成。
PdfCell.java
	对于PDF文件生成的一些操作。
PdfDocument.java
	PDF文件中文档的生成。
PdfElement.java
	PDF文件中的元素。
PdfFont.java
	PDF文件的字体。
PdfImage.java
	PDF文件中的图片。
PdfParagraph.java
	PDF文件中的图表。
PdfPart.java
	PDF文件中的元素。
PdfTable.java
	PDF文件中表格的生成。
StrutsActionFilter.java
	对于*.do的验证，未登录无法进入页面。以及*.jsp的禁止调用
XYPointList.java
	对于现状图生成中的坐标实现。

